近排有個男同學成日同我講佢細個嗰陣割咗包皮

到底係想表達啲咩

做嘜鳩

你遲d夠要割啦

真絲

暗示佢無咗包皮會好敏感
你未射之前已經射咗

將軍澳爛閪龍

唔係割咗先無咁敏感咩

割咗之後 龜頭同底褲多咗接觸 應該會無咁敏感

我宜家叫庭沼珉

佢想問你割左未

都冇 點割

我當你fd 先同你講，而家你周圍唱仲搬上網

佢對住個個女仔fd都會講自己細個割過包皮

我淨係同過你講咋

屌你你自己唔知架咩

龜頭敏唔敏感 你都知😏😏😏

撚知咩 我又無割過 而且我係絲

聽過人講

好想試下含

留tg 我俾佢電話你

有緣唔搞依啲嘢都會含到

女仔都有包皮包住粒陰蒂 jm9

做我女朋友ok?
小妹係gay